覺得Gin Lee差一個認同

而且差一首紅到全部人都唱得曬成首同埋唱足幾年嘅歌 "很堅強"我覺得九成人只係唱得返"很堅強 很堅強很堅強很堅強" 心都up

啱啱睇kkbox concert, 佢嗰part簡直係超水準, 尤其是Falling, 我敢講係全晚最好, 唔明點撚解咁多人喺佢唱緊嘅時候去廁所

係曾樂彤以外最多人去廁所嘅一part呀CLS

曾樂彤😂😂 應該係全晚支咪最細聲 甚至無聲嘅人

咪嘴都咪得幾明顯...

曾樂彤唔好唱歌啦我求下你 返去拍vlog拍化妝品拍旅行咪好 唱歌真係唔得 唔好勉強

唱完講嘢把聲完全唔同

去廁所主要關第二首揀左首冷門英文歌事姐 去得都排兩首喇

真係關事? 鄧小巧我估仲少人聽啲但廁所隊都好似無咁長

都好鄧阿小巧可惜, 佢近年作品都幾高質 "重陽" "四大發明"呢炸又係紅唔起

咁撚肥學人叫小巧
抵佢紅唔起

係咪叫大隻你就滿意?

我覺得唱緊歌去廁所好唔專重

翻唱陳百強一流

正撚到仆街

其實撈咗咁多年都唔紅既話 之後都唔會點紅啦

咁方皓玟都係差唔多出道咗十年先紅啦